有無人同我一樣好憎自己某D朋友 淨係識講幾嬲幾嬲但永遠唔行動

叫你去維園又唔出
叫你去自己區行下又唔出
咁錫身 錫到直接一車車送返大灣區囉咪好囉

港難當前都要食花生你想坐到幾時
仲可以掛住溝女facebook share左一兩個post就當自己做左野
屌

推

男人老狗仲龜縮過女仔你地好唔好意思
要班年青人去前線擋子彈我叫你行街散下步都唔敢

大撚把 一邊開p一邊大叫死黑警仆街死 跟住貼上IG

人地中五已經要食子彈差d無命
我地中五個陣做緊咩啊
係我地欠左d後生架, 仲唔做少少野還下利息??

我自己夠事業有少少成績, 夠有份工夠要養家
咁點啊
個個講呢句個個坐到2047
留返d學生比林鄭射撚死晒好無?

男人老狗驚撚到街都唔敢出
屌你地啊

好多，成日Facebook 轉發講幾句，但又去旅行

唔好諗住自己社會地位好高抗爭成本好大就可以唔出黎啦

被捕既後生仔夠有醫生有律師有盛
屌

口講好嬲好過份，結果有行動就喺屋企hea/出去飲酒，仲要問點解唔打死啲狗，話如果係佢一定攞命搏，但現實就繼續過自己既港豬生活。

講呢啲冇意思

仲有d人價值觀痴痴地線
成日覺得用錢買下物資咪支持左囉

前線成日講佢地唔要飯票 要人啊
佢地唔係乞衣啊
你地理解能力低到聽唔明定扮聽唔到?

我都係發洩下sorry
可以去推返我d行動風向post

屌我朋友都係咁
真係好撚黑人憎

就係叫完人出無人理先咁嬲啊屌你老母

我真係連like都廢撚事like
仲有wtap叫我小心個d
自己嘆住冷氣睇live 自己區啊唔係要搭車個隻

屌好撚中

日日fb whatsapp share新聞屌黑警屌政府

星期六日就同條女high tea飲喜茶

叫佢出去就話"冇黨鐵點出呀"

今時今日仲搭黨鐵班友又係平行時空, 一個月內兩單出軌, 個半月內兩單車箱恐襲
真係咁唔要命咩
唔要命就上前線啦

屌
大家一齊受教育
價值觀差咁遠
識錯你地

要人係真係要你個人
唔係要你幾分臭錢啊.

錢買唔到人架 錢買唔到民意架
屌晒你地

咁起碼人地係支持你
每個人行動力唔同
唔通岳義士又可以憎晒你地出黎既人
唔夠膽可以好似佢咁捨身救人

完全無出過黎會唔會低得有點誇張先
又唔係話好似港女/攬炒巴咁做真鍵盤鬥士開國際戰線
得閒叫兩句春咋.

不分化

Agger,有人買旗俾2$，有人俾100$，唔好再屌同路人

呢個比喻真係岩咩
我講既人係1蚊都無比過扮有比

佢地係我都幾熟既朋友
我自然對佢地有對一般人唔同既期望

同意你講嘢所以仲當佢係朋友

但真係想呻下

咪係囉
當初志同道合先會成為朋友

明白樓主你係想搵地方發洩

不過依家大敵當前，呻完就算啦

目標一致嘅都係同路人，起碼你可以慶幸你d朋友至少唔係撐驚先啦

同我講話自己和理非淆底
但依家係和理非活動都唔去
靜係識日日係facebook ig叫春
唔講以為佢好撚熱心

屌無野係完全no risk 尤其班狗咁癲咁低智
但個個好似佢咁香港完喇

只係想佢可以勇敢少少
每個人都勇敢少少

咁你同佢地絕交囉
事實就係有d人覺得抗爭係冇用
因為佢地睇唔到希望

最錫身係啲ive垃圾仔
又死好彩搵到份正常工個啲

有啲人既「抗爭」係儲錢移民

大撚把fd 係咁 ig日日post野食相 旅行相

唔會憎，大家係同路人 只係佢既行動你未必睇到
可能人地捐錢 背後做文宣呢？

或者教導緊自己家中既藍絲呢？

小小力量可以改變好多，完全唔會指責同路人

要憎既唔該你憎撚完啲黑警先

岩岩又比人影到暗角打人 ， 仲禁多時間憎同路人？

又見到你 灰暗巴
真係好灰心 搵個志同道合朋友一齊行都咁難

此憎不同彼憎
黑警個隻根本係恨不得佢地即死

有d係

好中point 我既心聲

大把 ，仲有狗西做左海關 ， 刪晒post 自我滅聲。

仲要風頭火勢出吃喝玩樂post! 你唔扯火啊！

冇計架,佢地願做個不甘既奴隸,都唔願企出來,嗌口號既最入門級和理非都驚,香港人冇得救,唯有盡做

總知同路人 無論做多定做少
不割不罵

講到自己幾嬲幾燥 但問佢發唔發夢都係第一個say no 話出唔到去俾自己做番次港豬乜乜柒柒 真係火都黎

咪係囉
而家d中學生命都唔要咁擋子彈

我地真係除左facebook打兩句就咩都唔做?

我班fd repost story都只係敢set俾close fd list嘅人睇

大把啦 然後一句怕死就唔出